有無人今日覺得好暈，天旋地轉？

係咪共產黨打到嚟？

外星人